（求救）懷疑家姐被黑客呃左資料

事緣係我家姐收到一個email 註冊左新ig account（但佢一早用左呢個account申請）之後佢就上網搵facebook同埋ig既email去屌柒佢地 之後佢話第二日ig del撚左佢account咁佢又Send email去屌 點之email回覆佢叫佢證明身分（如圖）
要upload身分證佢又傻下傻下咁冇懷疑就send左身份證 而家冇再覆佢email佢今日覺得好怪 而家搵左莫乃光有冇巴絲知點做 因為而家報警搵狗都冇用 要屌請屌細力啲 小妹愛姐心切
好人一生平安

自推十下
1/10

自推十下
2/10

斷十

自推十下
3/10

自推十下
4/10

草定錢還

自推十下
5/10

自推十下
6/10

自推十下
7/10

自推十下
8/10

自推十下
9/10

自推十下
10/10

大家唔知點做都唔洗落井下石

兩隻字:玩完

寄件人email address有冇可疑？

佢話而家睇返好假喎

太豬

Ig account 我都有好幾個 點會要你證明 你家姐以為自己係邊個

我都覺但而家睇返ig又同電話冇email 佢都係經facebook轉介再轉介

佢叫你send身分証係send去咩email？

Send返去同一個email

咁又用佢email申請新account又del左佢個帳冇del到假帳 佢咪傻下傻下聽個「客服」講

畀嗰email address嚟睇下 平時收spam email見到個domain一串字就明係呃人

唔洗懷疑
一定係呃人